Тестовое задание:

Задание
Разработка RESTful API на основе Laravel или Lumen

Описание
Вашей задачей является создание простого RESTful API для управления списком задач (To-Do list). API должно предоставлять функционал добавления, просмотра, обновления и удаления задач.

Требования:

    Использование Laravel или Lumen для разработки;
    Реализовать следующие эндпоинты:
        Получения списка всех задач;
        Добавления новой задачи;
        Получения информации о конкретной задаче;
        Обновления данных задачи;
        Удаления задачи.
    Использовать базу данных для хранения данных о задачах;
    Реализуйте базовую аутентификацию для доступа к API;
    Документируйте API с использованием Swagger. В проекте должен быть файл на yaml или json с документацией;
    Обеспечьте обработку ошибок и возврат соответствующих HTTP статусов;
    Предоставьте инструкции по развертыванию и запуску приложения.

Опционально (выделит вас среди других), на выбор:

    Реализовать возможность масштабирование системы при помощи плагинов. Реализовать 1 плагин для демонстрации работоспособности решения. Как пример, плагин будет отвечать за логирование запросов;
    Реализовать возможность реализации событий. Создать эндпоинт(ы) для регистрации/удаления события.
